[垃圾港鐵]33 萬人遊行都搞到成條鐵路癱瘓

港鐵高層係咪要回應下

註：香港全職勞工人口為300萬

我等船等了3個鐘

記得有人計過數，好似20幾萬已經夠收港鐵皮

原來毅進制係log linear scale

破解左

一個鐘20 幾萬咁計？